一哥一哥講夠未，叫曱由頭目ok?

懶既你可以叫曱由頭目做曱頭，或者曱由强，鄧小強
咪撚叫一哥

奴性重撚到,對住個日打夜打手足既人做大佬
外國會唔會又叫對家大佬做boss 呀..
爭氣啲啦

btw 資訊區

===========================
⚠️群組指南⚠️

Group List

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

===========================

蟑頭

仲要成日吹奏佢，助長他人志氣 滅自己威風。

叫傻強啦

甴頭？傻強？柄強？

新2安

唔該大家一齊幫手，下次有人再係post 叫佢一哥， 入去不推文留言，"佢叫曱由強"

加多句 一你老母

公安頭目

係燈小強
政治燈神

推

應該叫曱由王

呢個好

佢唔傻到打中大理大
親共派唔會輸成咁

依家又推阿婆、圍旺角
簡宜全力為民主派拉票

個班monpostdogs黎架話?

已經叫緊恐怖份子首領

佢本身就叫小強

PK Tang

鄧小強

大狗，中狗，細狗

四方菓

14Keung

pk鄧

agger

日日吹奏佢有咩高招

恐怖分子首領

叫傻強啦，呢個名好正

傻強 小強 曱甴頭

呢隻小強好恐怖

乜野「唔簡單」「高招」

恐怖份子頭目

匪首

直情叫"仆街鄧"啦，屌！！

傻強最岩聽

叫傻強就最fit

愛比暴力強

狗頭

懞炳
傻強

叫 Boss 打機嗰陣咪會

不嬲叫開曱甴強

傻強

我中意叫傻強 因為有弱智feel

傻強 條撚樣 真係冇撚腦

一哥，阿 sir 都要戒啦。

曱甴強

與恐怖組織ISIS齊名的香港警隊其首領傻強

一直都好奇怪叫咩撚一哥,我出糧比你,你應該叫返我地做老細

叫開傻強

強強

日日見人轉貼佢言論
唔知以為佢係場運動既大台

一仔
一弟

拉登

小丙、小強

阿炳

一哥
呀SIR
MADAM
反抗喎? 報仇喎?

叫佢狗頭曱好唔好？

似乎傻強係易叫兼都多人提出，就傻強拉好嘛？

幾千萬憶萬個兄弟？

恐怖分子領袖

坐館

改！

曱甴頭目

唔係好突出依隻人渣曱由呀頭

一哥焗曱甴飯

不如叫蟑強？？

仲有建制派同非建制派，一撚樣

諗多左，佢只係公安既一隻手下

我只會叫佢鄉黑強, 連屋企深藍阿哥都一聽就明邊個 XDD

曱甴頭／曱甴強

匪強會唔會好啲

唔係龍頭/座館？

傻強
以前睇戲黑社會啲朵

鄧小強 ok

叫14哥喇不如

一哥焗豬扒咪變曱由頭目焗豬扒?

仲有叫班曱甴阿sir

曱甴王

順便戒埋叫啲散仔做sir
Sir你老味咩又唔係under 你

鄉黑強

正如班狗你應該叫, 警員
而唔係阿SIR/ MADAM

從來唔叫佢做哥

映衰曬

叫一哥就代表奴性

PK鄧

叫鄉黑強啦

鄧狗強

曱甴哥, 手下全部曱甴契弟

鄧丙蛋

投傻強一票

大強

叫阿公

狗隻頭目就真

同埋唔好再講「阿Sir」，叫「警員」

叫得 Sir 只有Sir Donald 曾蔭權

大甲由

叫冧把強啦 , 忠誠勇毅喎

真係一咩撚野哥，傻閪強就係

成撚日聽日人仲叫呀sir 呀sir嫁,
仲未識叫警犬

豬炳

[Sir你老母] Sir你老母Sir你老母Sir你老母Sir你老母

黑警咪撚叫sir

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

同甴近平齊名

我都發覺呢排成日見到，佢講d野又唔係咩新野，唔知點解仲有人share ，反而有關行動post就少見左好多

甲甴大佬

恐怖分子領袖，鄧pk

Push

警犬頭目=狗頭?狗撚頭?

同fd講開都係叫嗰條傻鳩強

叫娘炳強

我唔制 我要叫傻強

陳奕迅～富士山下？

咁一係叫 狗餅強

唔該推依個先

你知道嗎？ 12.2 廣告界手足罷工第一天

你認同佢係哥已經唔得啦
佢地係狗黎㗎咋

曱頭

燉小強

F

pk 鄧 都幾好聽

D

稱呼根本唔重要

唔通叫一哥你就會服從佢咩

正確叫法： 龍頭

公安/鄉黑強

忠誠勇毅，黑社會/黃紙兄弟在紀律部隊最高代表

曱甴王！

懵撚強
曱甴強
支那狗

有咩人個名會加個炳？ 豬頭炳

會

不過認同你

黑二哥

曱甴強幾好聽

小強

叫小強

番簡強

傻強扶弱

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

曱甴強？

叫大強
其他曱甴統一小強

除左呢樣之外到今時今日都仲聽到叫警嫂
講左好多次同佢有親咩 叫就叫狗乸

阿公

曱甴一哥

呢兩日傻強d post多到

鄧小強/曱甴一哥

习近平=曱甴王

roach king

曱由王 - 傻強

懵炳強
奴隸聰

okay

重要

要法官接納: “警察是不必然可相信的証人”

a

稱呼唔重要

你係仆街賤種狗
利申 我好尊重你的

me too

Noted with 正皮

傻強！！

叫呀sir madam果d都攪攪佢